好撚憎d人唔俾人放負能量

你諗吓
每日面對緊嘅
係一份唔知幾時收工嘅工，轉嚟轉去都係咁
係一個洗腦藍絲嘅家庭，你想走都冇能力
係一段失敗嘅關係，你鍾意嘅唔鍾意你，鍾意你嘅你又唔鍾意
係一個唔回應嘅政府，日日就搵黑警打鳩你
係一個瘋狂嘅世界，你根本唔知何謂對錯
你努力去改變自己改變他人，結果又得到d乜?

然後你就為咗你人生嗰少少好彩沾沾自喜?
你睇唔到有幾多人不幸而死?
你睇唔到有幾多人就咁冇咗一切?
你睇唔到我哋呢個世界根本就冇未來?

根本呢個世界嘅本質就係負能量
熱力學第二定律話你聽世界只會越嚟越無序
世界咁多人，有幾多人可以安安樂樂咁死?

同我講正能量嘅，我懷疑根本就唔係人
人生嘅哲學本來就係痛苦纏身咁去搵所謂人生意義
然後係乜都搵唔到嘅狀態死去
無論係被接受，被信賴，被關愛，被重視
都係一場冇人知道幾時有答案嘅追尋
係等待嘅過程中，有幾多人真係可以超脫一切?
聖人都做唔到嘅嘢，一個凡人同我講正能量?
咁你唔係天上嘅神佛，就肯定係地下嘅神棍

都係接受現實，唔好做所謂排除負能量
根本負能量就係真正嘅能量
學習同陪你一世嘅負能量並存
乜嘢正能量同天堂，只係人類妄想嘅產物

唔好搞錯負能量同失敗主義

失敗？你覺得有成功呢樣嘢？失敗係永無止境㗎
負能量係另一樣嘢，係人本身內在對抗荒謬嘅一個要素

我自己都好想放負
但將心比己
心情好地地無啦啦有人狂呻 自己都會down埋一份
偶爾係可以既 但唔好老馮人地會聽你放負囉 要有感激心態人地肯聽你呻 如果feel到人地唔情願就尊重人

同樓主睇法一致

根本出世果刻已經係錯，人生大部分時間都係痛苦>開心

有時放下負就會比人話檢討下自己，所以學識左自己打私人日記

所以咪係連登放囉
又俾人屌

講真我性格係咁直㗎啦
我要排放能量做乜阻我啫
你要開心你咪block咗我，自己當睇唔到咁開心囉

但事實係你未衰到貼地啫，人人都會衰到貼地㗎，唔係點解日日有人自殺？你估日日食屎好開心呀

同感
根本人生就係痛苦
未處理完一個問題又出現另一個問題
當你過完一關，諗住有得抖下，點知即刻進入下一關
每日返工搏鬥完，返屋企又冇得停
成日諗，咁辛苦為乜

唔係唔得 係太多 不如下次正負一齊放？

心情好差
好似對住道牆講嘢咁

你鍾意點講就點講啦
但你唔該用隻眼睇吓世界幾黑暗

依啲唔係直
係唔識控制自己
好多人都知世界有幾不堪
唔係個個都會好似你咁
唔需要覺得自豪

樓主痴線佬唔好搞尻人啦屌

唔通扮到好開心又一日呀
咁同庇護工場有乜分別？

你就癡線

你又可以話我癡線
但我有我的奮鬥

我就好撚憎啲人一味正能量發電廠咁

睇見都噁心

最撚憎樓豬呢啲人好似冇人養嘅狗咁周鳩圍放負，冇話唔撚比你放呀，但點解次次要人奉旨聽你放負？個個都有唔開心嘅時候，我明，有邊個未試過放負呀？但你識唔撚柒識睇timing呀，人地開心嘅時候又放負，人地頹個時又放，聽完想轉話題，又扯返去你個負能量zone。知唔知你咁樣好撚自私？屌。

哈，咁其他人又點，一味乜都正能量，人哋都就跳樓啦都仲正能量？咁樣叫顧人感受？

你上咗幾多年網？唔係唔知網上不嬲都係最冇同理心最唔顧人感受㗎啦

你可以揀知道世界有幾荒謬但接受
咁當然亦可以揀唔接受 繼續不忿

又或者其實冇得揀
可能你想接受都接受唔到
不過一直唔接受都唔係易事 因為會好痛苦

我諗都好睇人
有啲人唔知點解接受到
有啲人就接受唔到
應該係睇世界/諗嘢嘅方法唔同
可能你係依種係就係依種人

如果世界多啲樓主喱類人就唔洗噉多衝突
班正能樣成日將自己套標準強行加諸到人哋到
將負能量同失敗劃等號
有時真係忍唔住大大聲屌鳩佢哋